共產黨倒台後， 點處置港共班走狗？

1.斷頭台
2. 火刑
3. 被自殺
4. 食100粒tg
5. 問吊

是但揀1樣

少D FF吧啦
咁多個月黎一隻狗都未死重講中共倒台?

4號仔膽拖12

全部驅逐出境，資產沒收

共狗下台咪班黑警話事

4

起個集中營，一批一批送入毒氣室或者坑殺

4係10米距離直射100粒？

困晒入密室
每個鐘放一次tear gas同胡椒噴霧

通輯佢地子女後代 男既xx女既yy

密室食， 每小時1粒

放晒入集中營
每日鞭打佢打再射幾粒tg比佢地嘆
到佢地頂唔順死左就燒撚晒佢

6.五馬分屍
7.親眼睇住其子女被處決，然後斬手斬腳唔攞佢狗命

你啱

州牧割據
西九龍總區大戰新界南

到時中共下台，香港政府已經變成流亡政府 到時冇法律 緊係揸煉油車撞狗宿 火光紅紅

叫林鄭食佢兩個仔啲肉

政府都倒台，邊個會出糧比班黑警？

12345

喂梗係殺曬啲狗先啦

太冇人性啦
凌遲算啦

之後仲要佢食埋個殼!

有炮就會有錢

先食tg再吊起佢用刀仔割頸再用火燒

駁唔到 兒登仔話就話30cm其實得3cm

到時好多香港人每年都去歐美玩下

順手搵下班狗飲下茶

最好就佢地去台灣 台灣同香港冇引渡 殺左全家咩事都冇

中共倒台同而加咁多個月冇黑警死冇關係

中共倒台係今次肺炎搞到佢地經濟爆破（本身經濟都唔好），糧食危機，官逼民反出現各省獨立/反省（中推圈已經有見到大家有呢種思緒）

等中共倒台，香港政府冇人撐腰，一係就怕比我地追究而主動清算黑警，一係黑警已經自知走頭無路 一係已經管唔到我地，想點清算就點清算

只可以話咁多個月雖然我地搞唔死黑警，但微博班曾經既小粉紅已經明我地點解有五大訴求，從內引爆革命思緒

利申：樂觀地鳩吹

on9 , 冇人民支持， 維持到幾耐

2

林鄭 十字架

成班ff撚

宜家好mark低清算名單，大陸一爆成班一定著草，一個都唔可放過

骨灰填海

why not all of the above

緊係救返佢地
再每日鞭打佢打再射幾粒tg

有好多左膠
唔係真係咁易

捉晒入集中營， 每位市民可以排隊入場射tg

殺

唉屌
鄧小強定林大總統會贏

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

皇后像廣場問吊
之後門常開示眾

中共倒台之後， 新政府就會上台， 到時為左得到支持， 交黑警出黎祭旗

電鋸斷4肢
再扔係街邊任人處置
包括所有黑警紅官奶共小數派

黑警持武器成立軍政府
成為下一代共狗黨

點解你覺得一般人就一定拎到控制權

叔一燒

吊頸30分鐘
就斷氣拉返上來，無限loop

要佢地當眾食屎先

全部人等喺皇后像廣場斬首示眾,無一例外.

強迫哋體力勞動， 耕田 、生產!

送唒班仆街去武漢

我要晒.JPG

USA: 紐倫堡式審判

首先倒台嘅時候 香港人要有足夠武力同班狗對抗先
如果唔係講乜都假

斷頭台

點解你會覺得支共倒台香港政府都會一齊冧
香港人都冇執政意志又冇膽推翻呢個政府
咪同而家一鳩樣你唔係覺得支共冧左就會有普選下化？

梗係慢慢玩啦

全部去歐美嘆世界 去得歐美就全部上庭

美國立即空投子彈同槍， 我包保黑警驚到縮入老母個閪到

支共倒台問美國拎軍火啦

自hi po

食返足16000發tg先啦

樓主都係一個-0-0

諗起啤梨哥啲酷刑
榨菜蒸陰唇
炸大腸

真
佢嗰啲太普通

無腦有幾多炮都無用

所有林鄭班子：死刑
狗高層：凡係出過記者會 有決策能力- 死刑
中低層狗： 殺過人- 死刑 強姦- 終身監禁
紅高：監禁 年期視乎所作所謂
建制派： 剝奪政治權利 驅逐出香港

有冇人再加？

事實係倒咗台之後,
黑警繼續打鳩我地

全部循環式執行 每日抽一款

放過佢哋啦，輸民意㗎on9

夏憩道起刑台 逐隻逐隻火刑燒死

被自殺喇
做得太肉酸會唔附合國情

你哋唔好咁啦好冇？

有幾多市民會識用？

官

岀賣香港 誅九族

到時香港冇左法律 我地仲有咩好驚？唔係佢死就我亡

抄家
一世行乞

係連一隻狗屋企嘅寵物都冇死過啊

全餐唔該

打邊爐食左佢

到時記得留返林鄭畀我
想玩佢隻鮑魚好耐

popo冇王管，政府冇解放軍點清算到popo

整個tg毒氣室

斷頭台，資產沒收！驅逐出境！

Why not all

全部處決

凌遲處死

唔好講咁多

大家不整定一份三萬狗隻嘅list
最好quote埋家人

有機會
將來清算用

按叛國罪處理

係IFC天台跳落黎
仲要直播

Deportation

屌

郭文貴：中共過埋今年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

賣左鄭若嬅去日本拍60路比黑鬼屌

why not ALL

乜刑都得，最緊要全港直播

每個狗官都放200隻餓左幾日既狗咬撚死佢地

抄家入獄
最多唔駛佢地死

起一個床位，將佢地關係入面，食訓痾都係入面，每日只能食足夠基本生存既食物，咁樣禁錮佢地一世，然後開放公眾觀賞

FF

凌遲ok?

屠城

凌遲?

中共解體，都唔會輪到班狗揸旗，問過駐港解放軍未

要佢地試下隻肺炎

捉佢老母臭閪去遊街三日三夜，之後凌遲三日三夜，然後醫返好佢老母臭閪，再loop, 起碼3年先好俾佢死

245245.......31

5馬分屍

果班仆街一早會著草

凌遲加食屎

小朋友先會揀

我唔貪心
佢地對我地做過咩
佢地受返一樣就夠

慰安

流放武漢

先唔講係香港既摺被軍
當你地各省獨立 內戰啦
咁你點樣打撚死3萬隻狗
you no gun
到時分分鐘變軍政府
除非宜家連登仔 中小大學生個個練武準備打過

Why not all??

54213

坐終身+日日OT

剝皮實草

月經

4>5>2>1>3
呢個係先後次序

英雄所見略同

去大灣區

困入黑房，一星期只有一餐，坐到佢地發癲就火刑

各住位連登哥，講還講，咪貼圖。范冰冰高清圖就無，斬頭爆頭張張都 4k hdr

點解會冇「犬決」?

繼續網上ff 鍵國

進行緊

掉落垃圾桶，係垃圾桶四周瘋狂射Tg, 一凸個 頭出黎就拎棍係咁扑

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

捕撚定老解總部同軍營，老解一走就入去攞嘢同黑警

WHY NOT ALL?

唔係想失敗論
但想提醒支爆共滅後
香港人唔拼命又唔戰略準備好
又冇外國勢力入侵驅港共港奸狗匪既話
係唔會奪取到香港

斬斷佢地手腳筋
係大脾內側切開2忽肉
放d蛆蟲唔比佢地繨合

斷頭台，直播處刑

用返中共慣用技倆

中共倒台 香港會變軍政府

你仲諗住處置黑警會唔會天真左啲

3萬拎槍嘅人 仲有四成藍絲人口撐

香港人一啲勝算都無

小孩才做選擇

放曬入TG毒氣室，唔可以即刻殺死，就黎斷氣又要俾佢透翻順先，再放翻入去，重複七七四十九次，最後全部從停車場二樓裸體掟落街死

念力抗共
吸引力法則

痴線仲洗問？
梗係凌遲處死啦
一片一片肉割落黎

同意，武裝實力係直接影響
就算佢即刻支爆，只會變左三萬有槍既狗加黑社會橫行

共產黨倒台咪一樣係共軍管治，少d ff
參考美國中東滅國都係扶持國內其他親美勢力

林總統上台

到時無左老解，無左中共撐腰，無左法律，咪睇下佢地點死

I like this

一粒tg 500蚊
真係自己搞就唔好浪費錢

石刑

係維園起條柱，逐個綁起佢哋，任由香港人抽打辱罵，死咗一件就下一個。稱為羞辱柱。

Why not both

樓主...你呢啲方法咁舒服嘅

服務定布牛！？

罪無可恕 無須審判 即時槍決

起間玻璃屋, 放晒佢地入去, 冇食物冇水冇廁所
好似the sims 咁

Yup 無論點香港人都係要同班狗決一死戰
香港人係要變到好似文革時期個班殺紅了眼嘅紅衛兵 批鬥死班狗

咪係 黑警有槍 可以割據一段時間

唔支持
俾啲大志啦

迫佢地生食蝙蝠 老鼠

各位，夠籦食藥啦。

你太天真 到時只會係另一個有權有勢嘅極權坐香港特首個位

收賣菲律賓土地，dump佢地去咩都無既地方，等佢地自傷殘殺，唔好整污糟香港

咁如果我地到時有錢收買班駐港摺被軍投靠香港人呢？

鹽水刑同時淩遲處死

全家掛喺警署門口電燈柱

班狗日日望住佢哋返工

dirty job唔洗自己出手
送佢地返大陸
等D支那蝗溶左佢

點解係收買摺被軍
而唔係自己組織軍隊？

丁蟹

仗要人幫你打
仔幫你生埋好冇？

第一
u no gun
第二
軍訓人才要時間

香港幾時有過軍訓
唔通叫班童軍出去咩
請僱傭兵係最快嘅方法

摺被軍有現成嘅士兵同裝備
係過渡時期對付班狗最好嘅方法

tg毒氣室

共產黨倒台一定係分裂， 美國一定支持親美勢力搶沿岸大城市

倒台?李嘉誠岩岩捐左一億喎

tg室

真係有人同你命換命咩 人地有炮架 不過被班黑暴捉屋企人 綁架逼佢地放低支炮 咁班警員就大鑊啦 廢青們不戰而勝

每日捉十個出去煲底處死。
要分散監禁，廢事佢地作反

全餐+充公所有財產

可笑呀 黃絲會清算咩？ 大家未圍住講光復啦 光復啦 之後就會有左膠出黎 愛與和平 共產黨倒台下被動解放嘅香港 係唔會做到你以上幻想嘅野
到時有實權嘅就係黑警 真正嘅Police State

黑警有槍，你覺得打仗下，我地可以點對抗黑警？

好想睇林鄭個八婆受盡凌辱， 又唔比佢死。
真係要日日遊街示眾

美國幾時喺中東立國？

比喻失當
freeride成個運動
咩都唔做美軍來了我帶路
呢D先係要人幫你打仗

自己出錢請軍隊出去打
點都好過叫班冇專業訓練過嘅手足出去送頭

肯真係拎武器出街先講啦
過左咁多個月香港人嘅本質有幾林唔係睇唔到呀話?

留番比你個孫個孫去幻想啦 (若果你有得生)

共產黨幫你打仗
你生嘅必然係食海底撈喜茶嘅150野種
真係以為世界圍住你轉 鉛筆間尺任你劃好冇？

殺死班仆街未免益咗佢地
應該留佢地一條狗命永世幫香港勞動
例如 掃街 做口罩
但係人工仲要低過最低工資
人權係不適用於佢地身上

都話一有反抗軍係親美， 美國就會有槍有炮黎， 沿海城市對美國利益好大影響

如果中國東西分裂成兩派， 一面係民族主意統一， 一面係民主自由解放， 唔知香港會係企邊一面呢

簡直bull shit
死人可以假手於人
遲早將香港搞到君王論入面嘅佛羅倫斯咁

有軍隊 美國大兵嚟到叫援軍
唔肯出頭要人保護
等於叫春支那種

中東d 城市全冇價值， 管佢地成本比得到利益更多

十指連心，針插十指
針插腳趾甲踢牆100下

你真係覺得共產黨倒台之後
解放軍仲係等於共產黨？

定係你覺得自己可以從零即刻組織一隊
訓練有素嘅士兵出去同班狗打？

如果呢D叫生150野種，咁你就係FF自己扑咗嘢生咗仔
何止鉛筆間尺，成間文具鋪都任你劃啦

話美國唔會插手既，點解釋東歐同西歐

中國本身就係一塊大豬肉

裸體遊街示眾
割佢啲肉祭奠死左的手足
屌那聲

推呢個

迫佢地係維園下跪7日7夜

是但啦

福建幫，鄉黑、奶共偽人，藍屍、富豪去晒邊？

靜靜咁捉哂班畜生全家入實驗室試病毒
或者其他醫學實驗
畀班賤種最後機會貢獻人類一次

叫班陷家產易子而食仲過癮

全部挑斷手腳筋
掉係街塞佢食邊食光酥餅

斷頭台
再拎個人頭示眾

趕佢哋出境
返大陸住

感受下大陸人的好

2號
係死得最痛苦

回血劍 放錢就凍結資產 歐美國庫fat fat
中國瓦解左仲洗睇中國面色？
同埋HKHRDA發功押晒所有盟友上船

why not 十字架加火刑？

所以要支爆後美軍進駐香港

睇d留言安樂晒，起碼九成人都支持虐殺加酷刑對付班狗官，幾驚有大愛撚出現香港人終於似返個人，好安慰

真香

當佢地竹鼠咁養住日日俾人睇。

到時短期應該會仲癲

進化做真。日本皇軍

簡單
你要前解放軍同你打仗
你永遠都係中國一部份
遲下必定再次統一你
因為你係無立足之地嘅廢物

反而想知係近代歷史入面政局被推翻既一方最後有咩下場？

1，2，５
是必需的

火刑

要佢着囚次問吊
公開羞辱

認真mode 立憲同立法之後跟法律程序判刑

Why not all?
最後先斷頭台

Why not both！

1+4

呢度啲人十足雅各賓黨咁

凌遲

White bear

困佢哋入密室
講明唔會俾水同食物
留底一把武器
話明邊個最後走得返出嚟嗰個可以保得住自己同屋企人冇事，財產會由得佢拎走
過程會被錄低並放出嚟用嚟警告諗住復辟嘅地下黨員會有相同對待

......最後會洩露埋走得甩嗰條友嘅行蹤

成日淨係ff 實際有效野又唔撚做 之前李文亮咁好機會可以搞亂支那 成班兒登狗又係度屌其他巴打大中華膠

係呀 港獨會係個天跌落黎俾你呀 慢慢ff啦 垃圾

秒
成班豬日日ff打飛機真唔知羞

最基本都要剝奪政治權利終身

扑頭 屈手腕 跪頭 用馬拖行 射tg

4 + 要佢地做低下層
咁先知味道
要左佢條命咪益左佢?

用返共產黨黨粹 批鬥

要班奶共狗領教共產黨嘅"優良"傳統
綁哂佢哋喺政總門口批鬥

死左隻

唔識中文定閱讀有問題？

流放非洲同NIGGA玩屎忽